經過GME一役 我決定以後都all in

反正錢對我唔重要

我只係想贏！
我只係想贏！
我只係想贏！

唔好同我講穩陣同分散投資
我要做少年股神！我要做香港李佛麾！我要做香港投機小子！
輸幾多都唔緊要 贏返嚟就得
我只係想贏！

今晚all in BB ！

仆街原來大家已經盤前all in咗
我覺悟得太遲

𠵱家入未遲

All in 咁少？
借錢all in啦

好彩之前入定左BB

下隻係BB

PLTR同BB仲有位 加油

識入一定入AMC

唔all in 升幾倍都係佔身家好少

今晚會唔會比錢浸死

PLTR太大隻啦

借完錢再孖

YOLO

YOU ONLY LIVE ONCE

#PEACE✌️🕊

岩岩走左

今晚咩事
隻隻盤前都20%起跳